有咩名人kol 已經離開左香港？

燒山
沈旭暉
林夕
黃秋生

Bob叔
Coco 哥

劉細良係咪都走左？見佢城寨唔係現場做

關x榮兩個女
殺人界kol

Sorry手粗負評咗TvT

沈會返嚟，未完全離開
林夕去咗邊？

佢話去加拿大過聖誕，所以未移民住

佢老婆同啲女都飛埋喎

施傅

一家大細14日隔離，兩回隔離一個月，返嚟都唔易

許智鋒夠話會返啦on9

毓民去咗台灣照顧老婆

袁弓夷

燒山
沈旭暉
林夕
黃秋生

Bob叔
Coco 哥

袁弓夷
鄭敬基

大J未走

杜汶澤

「叫香港人唔好放棄」唔等如「叫人唔好放棄香港」

桑普

樓上幾件五毛又出嚟比人block

毓民

信會翻嚟果d真係弱智嚟

行得好前，上年已經走定

林夕同秋生都係台北

返香港隨時有官非，沈生咁錫身點會返黎

燒山話好想比人拉，點知走佬

唔係點賣hoodie

你唔知燒山講嘅嘢 你要逆行聽架咩
兒登仔窩

日本社畜

五毛確認

準備幾個月聖誕

佢話月計都接受到，但年計就不了
所以走佬，如果講恐懼撚，對黨安法恐懼最勁的kol可能係燒山
未立就已經走定先，一早搞定去台灣
成日叫人唔好諗住仲有反對空間，狂叫人走
話最遲下年夏季疫情無咁勁，就會好多人走，到時港共會封關

佢哋出名，要祭旗一定係佢哋出事先
有咩事，你幫佢哋頂？

仙貝kol?

你人如其名咁撚on9

點嘆世界呀佢地咁有錢係香港都嘆到啦

佢話過佢要諗吓仲做到啲咩就係佢想繼續講落去先要走

要留返喺度茹毛飲血㗎

幾時到啤梨款

去左 大灣區

Blocked，祝呢d撚屌快撚d確診

幾年聖誕

又一隻

邊個？

個個kol 都唔走但喺哂外國做節目
淨係得啤梨同牙正做緊一樣嘅嘢
雖然都講少咗冇去得咁盡

香港人去邊都好

記得幫手搵當地國家愛國藍絲、小粉紅

提下當地國家

順手幫佢地早日投入祖國懷抱

升旗易得道算唔算
好似黨安法無耐話有人通知佢哋要走
之後就話自己流亡

走又屌人假愛港
留又屌人傻閪呀嘛

唔知倪匡有冇返返去美國住呢

X家榮

我爸爸係殺人犯

如果韓國個趙唔知乜搵到佢地打招呼就好

仙貝呢？

沈旭暉 去左邊?

本身已經揸外國護照啦唔係咩？

達哥走咗未？

桑普算唔算?

上年啲post命咁正常sorry sir

沙律錢滾多兩滾先

趙博同老徐都將會離開

識玩梗係咁玩

52歲（破產）

但係蕭生個仔同啲女好似仲係香港？佢唔係好似許智勇咁成家人走

殺人犯兩個女好撚樣衰

勁撚ON9

明眼人都知而家發生緊咩事啦

BLOCK 得

咁唔出名個啲又無上前線個啲走乜春 淨係識捐錢都要驚？

屎萊姆

講未移姐
試定生活 啱就唔返黎

又唔係叫佢哋上前線擋子彈，要佢哋同香港人齊上齊落都唔得？

歐文傑（十年導演）

呢個ac似比人hack左

1898年，光緒二十四年，戊戌變法失敗，八月初十，譚嗣同被拘捕。譚嗣同被捕前幾日，梁啟超同譚嗣同喺日本使館見面，譚嗣同力勸梁啟超走難，而譚選擇留低，死前留下絕命詩。被補後四日，譚嗣同斬於市，終年三十三歲。

你自己諗下到底咩一回事啦

唔知啊，我又唔係集集都追睇佢啲片

睇怕都就快

你kol 黎？

呢排都冇睇了，星期一佢講到喊

我覺得佢絕對唔係鬼既，分析香港政治仲係好好，不過世界大局就爭啲

琴日個標題睇到就唔想撳入去我老豆都係咁講

無啦，班出名嘅真係開始食人血饅頭喇

20 Apr 2019

笑咗又喊咗

呢個唔走唔得啦
一定比人告到飛起

梗係唔係鬼啦，咁多 国安 朋友 本土派先係鬼吖嘛

其實佢係有少少屎忽撞棍 本身係想去台灣搞定啲投資之類 同埋老婆想去睇定落腳定點 佢自己係想番香港 因為好多生意都係剛剛起步(佢日撚日係度讀廣告果D) 結果就封關 封封下就國安法 就索性移民 當然佢本身家人都想走嘅

佢個格擺明搵食，唔似要動搖政權應該有排都未郁佢。印像中佢都好似係串下大陸平民同港府，比較少屌上大人。

攞返08高登出黎ar ma史學家

趙博本身都好早有計劃今年走
不過封關未走到住

嚟則糞

唔會走 我地真係好中意香港

國際時事佢麻麻
淨係睇到表面既野，分析得好淺

老婆係

冇記錯佢同老婆都揸加拿大護照

上次兩公婆返去就係白事，好似係外父過身，之後就劉細良一個返左香港

黃秋生唔係走wo

冇啦其實有好多人抹黑佢，將佢整段說話CUT一兩句出黎拼湊黎誤導大家

佢由6月開始到今年大概9月左右既節目我都有睇，其實都冇講過大家咩不是

最初期柒左既都係叫大家唔好講八字真言，但好快下一集已經改正番

連個過氣廢老陶君行都踢出埋節目啦，不過我覺得佢最錯真係請埋D垃圾上去做嘉賓，好請唔請請白頭佬上去

燒山去避債姐。

不過呢班知識分子同中產真係好撚錫身攞，中共要做嘢點排都排唔到佢哋啦，冇一個係港獨派嘅，都唔知驚乜撚，錫身錫撚到

點會走 仲要賣啲19 hoodie掠水

移民喇大家

有錢繼續搵 貴撚到

鄭敬基- He has been here for many many years...Returned to HK just last few years.

咁佢老婆係日本人
有乜事咪走入去日本領事館

係囉，bob叔coco哥呢啲都話係驚嘅話我真係唔知佢哋驚乜閪。

人要去留都有理由同自由，但係唔駛個個都講到咁轟烈。

賣埋d衫，賺埋網上年宵果浸先la

係，其實佢同老婆身體都唔好，講真我都寧願佢唔好番黎住.....一日香港人拎唔番主權，佢都唔好番黎......

盲反達哥叫佢表態個時唔見你地咁講？

施傅都走左

我係中國人呀hi

而家入哂冊嗰班咪幫佢地頂哂囉

林夕

中共就係想你地走哂, 名正言順
所以唔駛再諗咩光復之後見果D說話啦, 呢件事唔會成真

伍仔都話想去臺灣
如果佢走咗又少一個youtube 界耀眼新星

但施博係睇好香港搵錢前景

唔係日本咩

有部份連登仔（懷疑係PR)

d KOL 唔出聲，就話人地唔表態

KOL 出聲出力出錢，國法法殺到黎要避難，又屌人放棄香港

如果嗰D 唔係PR A/C
咁即係香港人係國難當前都淨係想睇人仆街

其實個個走哂就即係永遠唔會煲底見

伍仔條垃圾都睇

要預備下年既聖誕

9成香港人都係仆街自私自利,不論藍黃
藍既唔講,黃既都只係今日同team圍威喂,他日有咩一定會互相出賣
有1成係有良心,但少之又少,係香港再磨滅下就會心灰黑化

殺人界kol 應該係佳仔喎

你地唔好放棄香港 但我走先

佢有咩機會比人拉呀?

次次去加拿大都話外父有事，外父就惡，外父身後事
白痴先會信祝鬼大師

我都鍾意聽佢講政府行政
喺入面做過所以知有咩唔對路
亦了解多咗以前港英建立嘅制度係點運作
至於啲人話佢燈神
我反而鍾意佢每次都真係講自己意見
唔包正確，但係係佢自己嘅想法
時事評論員啲意見一般都係聽下就算架啦
啲人事後孔明去鞭佢（同燒山）真係好幼稚

肥佬黎夠唔係獨派啦, 周庭黃之鋒又係獨派咩?

肥佬黎係咪港獨派？周庭係咪？

其實只要有一定聽眾（影響力）嘅，支共港共一定會捉一兩個出嚟殺雞儆猴，等反對聲音收聲…

以心為心，憑咩逼人做烈士？要離開嘅，只要繼續發揮影響力，我會體諒…

佳仔仲未走

升旗二on9 仔

我想去火星添呀,成世人得個想字,人地出去海闊天空,佢個世界就得佢樓下個公園俾佢坐晌到鳩噏屈人抽人水

今時今日無資格對人地去留指指點點啦

依兩條撚樣無名無姓無樣，屈完612又屈19，我當佢係kol100

佢做過政府真係夠晒料講公共行政。

意見可以有自己睇法，我都唔會認同所有

myradio 台長同毓民都仲係keep 住屌

觀念正確

最近冇乜留意沈旭輝，佢會移民去邊度？

狗真係冇邏輯
人地寫到明「叫香港人唔好放棄」同埋「唔好放棄香港」係兩樣嘢都仲可以駁嘴
人地叫你唔好放棄自己嘅信念啫
冇人叫你入集中營等死

講咗幾多次唔好再覆五毛
負評就得你block咗佢未

沈旭暉聽佢最新訪問似走左
佢訪問中學同學話比佢早移民

潘小淘呀

如果唔信就唔會再出聲啦

唔堅持邊有希望

講嗰時都未有國安法

冇證據拉咗你坐四個月先
國安法你唔驚？

咁我P牌冇得負皮丫嘛

沈生緊係第一時間走啦 抗爭其間佢出左勁多post講國際戰線
加上佢專業係有關國際關係,但而家係香港你提國際就=犯國安法
都已經無晒佢生存既空間
不過我覺得台灣只係佢落腳點,未必會留係台灣

沈旭暉呢類學者去邊個國家都唔會愁

沈老婆仔女去埋台灣, 咁都信佢會返? 屎忽生上頭

蕭若元
升旗易
黃毓民
coco哥
桑普
鱷魚
bob叔
黃世澤

自稱會返來 但呢一刻唔香港
沈旭輝
劉細良

基本上
香港堆知名kol 其實都走得7788

香港人就係咁唔鐘意面對現實

你知唔知自己講緊乜

監獄手足

佢已經係葡國籍

關注緊

笑撚死ME

沈自己搞完個35+爛撚左既立會戰線後就拍拍屎忽走左去

成班仲當佢神咁拜

條友真係離地到

一個POST 可以引到幾到ON9?

BLOCK 撚到手軟

陶傑係一個指標
連佢呢種咁能屈能伸都走既話
香港真係差唔多啦

杜汶澤算唔算？

沈雖然冇話過走
但愈嚟愈似係低調咁走

佢留咗喺台北好耐
前兩日老婆同個女仲飛埋過去

可能等屋企人隔離檢疫完先講
或者直頭唔刻意去講

人地幾個仔呀

預備往後每一年嘅聖誕

知咪知
唔知咪唔知囉

個人選擇

唔好放棄自己嘅信念
你講出黎唔面紅?
為左武肺 國安法 遊行都冇撚埋
番屋企全民抗疫把喇

佢有間子公司犯咗國安法。要搞佢容乜易

燈自己

點會無名無姓, 煙仔何告過佢地libel

佢無得唔走啦
搞個35+引起到咁多野,搞到佢地又推遲又DQ4
一定入佢數
共產黨一定復仇

佢老婆好似加籍, 以前都有番去探外父
佢唔番嚟好過啦

做學者實有台灣大學收留佢
喺香港零包伏，只係香港搞嘅生意要揾人頂啫

佢走左咩??

冇國安法，拉你可保釋搵律師，幾十歲告入你都未必要坐，依家睇到肥佬黎咁未審先坐半年仲用大鐵鍊鎖,點會夠膽返

佢好似無講明返唔返

同范國威做個集最後好似有講「以後都要麻煩你要咁樣做節目」

佢依排係台灣接受訪問 返黎香港都已經夠搞死佢
黎生連係twitter follow政客都可以比人當證據告勾結外國勢力,可想而信依家香港有幾撚恐怖

咪撚返嚟啦，次次有大事就走，搵外父過橋，笑撚死

沈無可能會翻，佢patreon篇篇文同訪問都夠佢死10次，仲要上埋台灣媒體講香港，一定告佢串謀外國勢力

根本就係兩派人嚟
攞嚟講都無咩意思，大家睇法咁大分別

已收皮：
司法
立法會
電視傳媒 (CCTVB化)
教育界(通識、DQ教席)
航空界(國泰已歸邊)
眾籌(乜都洗黑錢)

準備收皮：
港台(本身都收緊，下年梁退休，更加加速)
醫護(慢慢滲入強國醫護)
公墓完(宣誓)
區會(宣誓)

基本上反送中由大至些微影響力嘅界別都搞晒，好明顯呢家係得番網絡界未大搞，所以黃 KOL、甚至連登一定會搞，尤其咬肥佬黎国已經搵国安法立法前嘅嘢做罪證，曾經發聲過嘅 KOL 無可能唔走

嗰日19都暗示嗮，客席住持走吓一個，走吓又一個

coco哥呢啲藉口嚟姐, 典型香港人其實個個條底線都一樣, 心底點會信共産黨

連登搞緊啦
大量五毛分化放負撚

鄭經翰都好似走左?

樓都賣埋la

唔係話做後事咩

以前幾多常規嘉賓
而家得返三子，間中先有其他人上去

移民香討保平安

catgirl
直頭utube 消失埋

佢唔係淨係過台灣拍節目?

大搞直情唔俾留言罵正苦強国
甚至封網
當然如果佢靠班三毛令連登完全香土化
俾佢殘存都無所謂

有小朋友有得有好走，唔拉佢有個錢都怕共佢產。就算人無事，都唔想個小朋友大個在香港做奴隸。

兩個都係去英國？

最早期，啲嘉賓都多到癲，周星馳， 曾任權， 仲有客席主持倪匡

光明頂遲啲可以係台灣搞，啲主持嘉賓係哂度

所以早前就有報導講中共將香港問題睇成已經收復控制左
即係無咩大既反對聲音出現
之後中共會主力用灰色地方侵犯騷擾台灣
長期戰令台灣放棄反抗中共念頭

係，沈教授個徒弟，鮑sir同19過埋去，就掂嗮，反正劉夢雄自從國安法之後都唔知閃咗去邊

撚理你隔離咩
講緊返黎比人拉去坐

最近都係台灣出片， 例如有集去搵林榮基傾計

呢d根本係移民果d人拎黎自己打j同美其言姐

去咗日本佢就會cap少咗水

話說邊度得知佢老婆仔女閃埋

反送中初期每逢遊行日都上唔到連登

之後改變左策略，放大量五毛擾亂討論，分化放負
直到而家都係
屌黃店屌黃KOL，日日講輸啦輸啦
乜都齊

個個都已經有自己網台
都準備好隨時係網上做啦

早就喺加拿大

佢老婆個fb page

花生台嗰班好似無走

一到6.4個個都係史學家

林夕過左台灣好耐啦

果個咩coco 哥，日日炒股講經，拍youtube 講吓反送中
一話走就個個一路好走乜柒乜柒

真係上街果班細路，上庭無人理，無人送飯，連聖誕卡都無人寫
真係喺議會打到成身charges 就比你地笑鳩，話人十萬一個月預撚左
屌你老尾班youtuber 炒股拍片唔撚知呢個數啦，講2句就上神枱？

你地幾耐無去過幫你果區嘅區議員？ 去過幾多次送車？去過幾多次旁聽？

有得簡真係寧願花時間做多d pr 野，拍多d 片好撚過
真正打生打死果班永遠都無撚人會記得，比人濫捕濫暴果班細路你地一個都up 唔撚出名
班搵食至上嘅kol youtuber 就做乜撚都啱

咁袁弓夷仲出位啦，佢的仔女孫都係晒香港

之後佢地就好似係外國果班六四領袖噉

話你邏輯錯就spin去講第二樣
我面唔面紅關你邏輯錯鳩事咩
駁唔到咪出聲囉
不過狗冇邏輯都好正常
唔怪你

我硬係覺得佢唔會返嚟

雖然喺台灣搞屬於香港人嘅電視台App有啲怪

啱啱先諗住喺中國香港時裝界大展拳腳

講英文既地方佢都可以落腳啦
新加坡，五眼，愛爾蘭
睇佢揀邊到啫

幾時返黎香港？

或者咁講，2士嘅犠牲換黎3M走得甩，唔走係咪對佢地唔住？我知呢個講法係會俾好多人

你睇五毛回憶小子幾努力係到開工

點解唔覆我覺得有需要解釋下

呢幾日五毛動員咁
個個post都一堆係到分化放負
引黃店KOL互屌

鄭伊健
算係半移民日本
候鳥式遷徙

五毛回憶小子勁活躍
明明中美都未和好

連登洗撚搞咩

哇, 真係好多五毛覆我
btw, 唔block五毛。無人反駁五毛會令cd-rom同無獨立思考能力的小學雞相信佢地的廢話架. 要長期追撃佢地

TvT

關

許智峯。

其實唔關家榮事

沈旭暉本身應該諗住返香港
係前排佢間公司有人俾黑警拉咗
依家應該唔敢返來

叫得施永Ching智力睇嚟都有障礙
你間屋爛咗你老母放棄間屋帶埋你個弱智仔搬去第二度
係唔係等於你老母放棄頭家呀懵撚
唔撚係吖嘛 佢係放棄件死物啫傻鳩
山不轉路轉 路不轉咪轉吓你個撚頭囉
不過你智商有限唔撚會明㗎喇
Btw聖誕快樂呀死傻鳩 躝番去含你偶像屍永青碌臭鳩啦

佢返黎應該都中國安法洗黑錢是但一樣
實際上佢已經流亡左

前排仲力推35+/選黃特首, 仲唔中國安法?

講見解唔合你心意就話人PR話人淨係想睇人仆街

-.-凸

以佢屋企背景
應該會收到風啦

鳴 對唔住各住我知錯了 Orz...

鄭敬基

19仲未走

我諗Simon應該係開頭冇諗住走
但係見到香港咁亂黎法就順水推舟
走埋

orz

唔係名人又唔係KOL，冇錢移民
見到咁多人走真係好羨慕

19應該係驚武肺先唔走住

笑撚死
駁唔到就走去捉字蝨
真係唔撚用腦 搬屋唔啱聽嘅咁咪用流浪囉
係咪要咁撚樣你先明呀
叫你轉吓個撚頭又唔撚聽
都話撚咗你唔撚會明㗎啦
智商有問題就乖乖地番去做屍永青隻狗啦
你老母生著你呢啲弱智仔就真係唔慌唔放棄喇

黃世柒

二戰波蘭人捷克人去咗英國之後點你知唔知

Lee輪到攻擊kol喎
一連出幾個ok推上熱門太明顯
但係唔推上熱門又無效果
唯有扮晒兩邊

得喇明㗎喇
依家大家都明就算點解釋都好
屍永青隻狗都係唔撚會明㗎喇
都係慳番啖氣暖肚好過

唔走等人抄家咩

呢d垃圾就咪撚講啦好心

佢係日本樓都睇埋啦
要走有幾閒佢個hoodie生意又唔一定要親自係香港睇住

佢今日仍在香港, 都撐佢

慳d喇拎二戰比
香港人自私自利 為自己 為利益架咋
成日吹到香港人優越人種咁

利伸 me too

就算沈旭暉唔係諗住移民
都可能諗住喺台灣睇清楚個形勢先再作打算
反正而家老婆同兩個女都係嗰邊

叫佢唔好返嚟啦
以後呢一世聖誕

其實佢咁樣出片法呢，佢已經返唔到嚟㗎啦

大陸真係成功
換血幾鬼快

距離擁抱大陸嘅時間又縮短一大步啦

啤利哥 有冇走?

點解呢啲移民走路post
次次都有咁多五毛

以後得返堆藍屍KOL可以聽

大J就快，cap完水就走

hello bonnie fb page

係
睇佢訪問既人同係dc個人際關係
重有埋35+
家下重想入佢黑錢
唔走唔得

有錢有能力點會唔走
KOL果D本身都唔洗靠現實搵錢
靠YOUTUBE搵錢果D先走最快

白兵未走

毓民 羅冠聰

蕭定一？藍到仆街
佢啲女先係黃

趙博好似唔知去邊教書 順便走人
當時聽未必係英國
現在唔敢肯定

聽趙博節目台灣學校收左佢
不過因為疫情DELAY
所以唔知佢幾時去

劉馬車

Leticia Lee

李偲嫣

c煙 離開埋世界

C煙

私煙

離開埋依個世界

今日:私煙

C煙離開咗香港了
自己一個落地獄開party

私煙BB都走左

藍絲kol李私煙

私煙離開左
走得好急下

私煙落左地獄

即時更新：李偲嫣

李私煙呀係

離開埋人世

沈旭暉唔係一早已經移民新加坡咩？

偲嫣走得太前

我啱都想開返呢個PO講, 比你快我一步

走到咁遠點同佢鬥

#me2

李私煙

德國熱狗黃世柒

好簡單，洗黑錢

屌未入都估到有人講私煙

屍煙去左地獄

係咪有死亡筆記簿？

李屍煙

英台都有人請，但佢老婆鐘意台灣多啲，所以揀去台灣，佢自己就本身想去英國多啲

李偲嫣 終年56

告？直接送中啦

係囉 黃kol 都係離港姐
對家kol 玩到離世咁喪都有嘅

Same

就係為咗私煙先特登入嚟

李私煙
直頭離開左人間

同埋食唔到港式沙律

喺地獄關口check in緊

私煙BB投咗胎再做支那人了

其實個班食人血先無資格走

我都係

well that was a good plot twist

我係KOL? 我拍片攞彩食饅頭？

戇鳩 做完嘢咪返香港 我睇老闆頭ja, 洗撚同你交代

私煙

落撚左地獄

有集講到好感觸，似乎真係有可能唔返

條撚樣嘥9氣啦,返黎一陣有咩事又咪走
返黎做乜9

藍屍界最新有偲傿
離開咗香港 離開咗人世

好似台灣

私煙bb

屌我都係

李偲嫣😂

📌呢個啦

未坐低就走左

我地：
這香港已不是我的地頭，就當我在外地旅遊

藍屍：
這世界已不是我的地頭，就當我在宇宙飄流

劉細良ED還境第1個走....仲有就係Patreon/Youtube 嘅收費..每月收入約HKD250萬
佢兩公婆袋晒....係佢度果做嘢嘅都係義工....佢地一個手足或Temporary worker都冇請

數係咁計
會員費 HKD2000/年x約10000會員=20000000=約HKD160萬/月
Patreon USD 10x10000=HKD780000/月
月收入約共244萬
問題係佢地一個手足或Temporary worker都冇請

黃屍多傻閪,仲幫佢兩公婆打飛機添

分化po？

細良9月就返過去加拿大，後尾一樣返來